連登有個好奇怪嘅trend

就係「冇人講？」
每個人有嘢想講就係問人做乜唔講先
係咪鬥快定比賽 我又可唔可以話返嗰啲樓主做咩唔早一日就講
好似每日打開連登就係隨時要畀人責備咁

媽呀 好攰呀

btw 非分化 但係呢啲時候預其講晦氣說話 不如正正經經開post
唔好將互屌當日常

記唔記得7、8月既時候，臨有行動前一日既連登，係充滿住遊行路線、離開方法、行動目的地既街坊整既攻略、仲有各種各樣既行動資訊整合，所有行動都係至小早半個月搞，有D 活動更加係會根據其重要性去調配，例如我記得葵青區遊行係推遲左成個月的。

反思行動及行動數量

（極緊急！！！）等我教大家點再引發群眾熱情

xxxx冇人講
xxxx已成condom
再係咁就輸
xx都唔做仲點贏

你部iphone咁長既

咁連登既奇怪trend有無人講

唔係連登，係因為中國人劣根性。
受到上一代父母，長輩，老師，公司，影響
香港人好鍾意用呢種方式表達

咁你都發現到 好野

我都想咁覆

特別係好多仆街父母好鍾意日日對住仔女咁講嘢，唔多唔少都有影響

仆街俾你發現我試緊新iPhone

講起都係喎
啲長輩好鍾意話「咁大件事你唔同我講？」
我心諗 屌我鬼知你咁care 咩

呢個問題都好多年

我係六月打後呢排先覺 尤其是講時事就特別嚴重
我只係直覺覺得都幾受辱
日日上網都要俾人媽叉 但又冇人覺得有問題

連登越嚟越多高級三毛同鬼
越嚟越覺得上嚟好浪費時間

佢地邏輯好大問題，所以想表達一樣事情嘅時候會令人非常困惑

連登仔

仲有樣野 好耐無見過人用show blocked user
明明以前高登同連登初期都成日有人用
有用開show blocked user真係好易搵五毛
你會發覺成日都見到個幾個人

係因為認真post成日冇人睇
所以佢地個個都情感勒索 呃你地入去

我覺得任由咁出呢啲post 會係隱憂

我不祈求連登仔明呢篇文講咩，但我祈求用開連登的香港人睇下

有人講左

見到好感動 呢個post 寫得好好
真係值得所有連登仔女反思

有哂template咁

仲以為差佬打人只係柯打，我想問如果你想用棍去殺一個人你會打邊忽？好能清楚啦，之前都無話針對打示威者邊忽，而家係追能住個頭，好似打喪屍G a m e咁，打頭最高分，歷史有好多1棍即死啦，你想我用致命武器打你隻腳還是用非致命武器打你個頭？講完啦